Dat, het bewijs van deze twee getuigen, in combinatie met de documenten van hun ontdekking dat zou zijn geproduceerd, zou de gevangene laten zien dat zijn voorzien van lijsten met de strijdkrachten van zijne Majesteit, en van hun dispositie en voorbereiding, beide door zee en land, en zou er geen twijfel over laten bestaan ​​dat hij ze gewoonlijk had overgebracht dergelijke informatie aan een vijandige macht.
Dat konden deze lijsten niet zijn bleek in het handschrift van de gevangene te zijn; maar dat het alles was dezelfde; dat, inderdaad, het was eerder het betere voor de vervolging, zoals de gevangene tonen dat hij kunstig is in zijn voorzorgsmaatregelen.
Dat is het bewijs zou vijf jaar teruggaan en zou de gevangene al verloofd zien in deze verderfelijke missies, binnen enkele weken voor de datum van de allereerste actie gevochten tussen de Britse troepen en de Amerikanen.
Dat, om deze redenen, de jury, zijnde een loyale jury (zoals hij ze kende waren), en een verantwoordelijke jury zijn (zoals ze wisten dat ze dat waren) vind de gevangene positief en maak een einde aan hem, of ze vonden het leuk of niet.
Dat ze nooit hun hoofd op de hunne konden leggen kussens; dat ze nooit het idee van het leggen van hun vrouw konden tolereren hun hoofden op hun kussens; dat ze het idee nooit zouden kunnen verdragen van hun kinderen leggen hun hoofd op hun kussens; kortom, dat er kan nooit meer voor hen of voor hen een hoofd worden gelegd kussens helemaal, tenzij het hoofd van de gevangene werd afgenomen.
Die kop Mr. Attorney-General gesloten door te eisen van hen, in de naam van alles wat hij kon bedenken met een ronde draai erin, en op het geloof van zijn plechtige aanbidding dat hij de gevangene al als beschouwd goed als dood en weg.
Toen de procureur-generaal ophield, rees er een buzz in de rechtbank een wolk van grote blauwe vliegen zwermde over de gevangene, in anticiperen op wat hij spoedig zou worden.
Wanneer het weer afgezwakt is, de onbetwistbare patriot verscheen in de getuigenbank.
Mr. Solicitor-General onderzocht vervolgens, na de leiding van zijn leider, de patriot: John Barsad, heer, bij naam.
Het verhaal van zijn pure ziel was precies wat meneer de procureur-generaal het had beschreven - misschien, als het had een fout, een beetje te precies.
